天文台伺服器遭黑客入侵 已即時調查事故

天文台一個供傳媒使用的天氣預報伺服器系統近日遭到入侵，或令有關傳媒機構登入資料外洩，天文台就事件致歉。

天文台表示，近日發現一個傳媒訂閱的天氣預報伺服器系統被不明人士入侵，受影響資料有傳媒機構的登入資訊與一些非敏感天氣資料，天文台已即時調查事故及提出補救措施，包括加強保安系統，亦已為訂閱機構更改密碼。

天文台已就事件通知執法部門，並向各傳媒致歉，由於登入資料或外洩，天文台提醒使用者保持警惕，提防釣魚電郵。

要自制八號波？

大交合hack撚做咩？想早啲掛8號？

Major Tom?

黑客表示唔撚想返工，索性自己落手掛8

hack大交合真係純粹為挑戰自己
是但一個政府部門都多野睇過大交合

國安hack入去拎 傳媒機構的登入資訊 = location

原來岩岩個浪卡八號風球,
唔係天文台自己出

唔怪得個風假咁鬆手

偷氣象武器資料
利申9up

11月仲咁熱, 較凍d

watchdog

受影響資料有傳媒機構的登入資訊

共產黨 ：屌你 邊個比你掛8號
大交合 ：有黑客

咁應該係hack商經局server

想掛八號要hack天文?台先掛到

無咁簡單 要加特殊符號同大細楷
HONGkongobservatory02#

人造天刧

大數據